127KG胖妹遭霸凌！一年成功鏟肉變「豪乳正妹」

胖子都是潛力股！澳洲一名女子喬西（Josie Desgrand），16歲時體重就達到127公斤，雖然嘗試過減肥，卻沒有任何效果，因而喪失自信，開始暴飲暴食，也因為身材的關係，使得她在青少年時期遭受霸凌，直到去（2017）年某一天，她下定決心減肥，除了改變飲食，並開始進行健身計畫，終於在一年內瘦到63公斤，身材變苗條但上圍仍豐滿，成功變身「豪乳正妹」。

喬西接受美國《boredpanda》網站，她透露過去總陷入減肥失敗難過，進而暴飲暴食的無限循環中，因而對自己沒自信，「我討厭我自己和看起來的樣子，我沒有任何朋友，而且我也不喜歡到公共場所」，直到某天她決定做出改變。喬西走進房間，脫掉內衣站在鏡子前，告訴自己；「不要再胖下去了」，她拍下各個角度的照片，並用捲尺紀錄各部位的尺寸，以便能隨時檢視身體每一處變化，「無論這個變化多小」。

一開始，喬西先是改變飲食，採用低碳水化合物無糖飲食，並每天增加喝水量，她坦言前2周非常困難，但現在變得很容易。之後連家人也一起加入減肥計畫，爸媽會陪她騎腳踏車、跑步，她因而減到90公斤，後來她開始到健身房訓練，還透過IG分享自己的飲食和瘦身進度，因此累積不少粉絲，粉絲的鼓勵成為她持續減肥的動力，而她每天晚上會花1小時，來回答大家對於減肥的相關問題。

經過一年的努力，喬西減掉了一半的體重，目前體重剩63公斤，她很開心現在穿得下禮服，而且身材勻稱，她還透露未來計畫出書分享自己的減肥故事，「我想成為幫助別人重新振作的動力，因為每個人都應該像我現在一樣快樂」。喬西的媽媽表示，她很高興女兒找到改變生活的方法，「這不僅是她身體的變化，更改變了她的生活」。

南韓網紅Jini身材火辣，在IG上吸引超過12萬粉絲，但光鮮亮麗的外表下卻有個令人心疼的小故事！原來她過去是個體重高達100公斤的小胖妹，因為被當時的男朋友劈腿，還被酸：「照照鏡子吧你！」讓他痛下決心減肥，最後只花2年就瘦到剩下50公斤，是當初體重的一半，霸氣表示：「現在是我挑男人！」

Jini在學生時代因為喜歡吃炸雞，每週至少會吃一次，再加上當時不愛運動，身材極速橫向發展，一度胖到100公斤，當時的男友劈腿被她發現，對方竟然還羞辱她：「照照鏡子吧你！」讓她痛下決心減肥。Jini表示，雖然試過很多方法，但飲食搭配運動才是最有效果的，她也不吝於在IG上分享瘦身菜單，早上通常都會吃水果、中午到下午這段時間吃半碗飯及青菜，晚餐挑選沙拉及蛋白質，此外她也建議想要減肥的人可以多吃低脂雞胸肉和地瓜，對減肥很有幫助。

除了飲食之外，Jini也要求自己一天至少要喝3000至5000cc的水，她認為不一定要餓肚子，少量多餐也是很好的方式，運動則是可以以多走路、不要久坐等運動方式，加速身體新陳代謝。她還自創「333運動法」，是指2種無氧運動+1種有氧運動，每一組做三次，並建
議交替重訓及有氧並行，這樣的效果會更為明顯。

減肥成功後，Jini搭配上打扮及妝容，變成了一個大美人，雖然一度被謠傳是動抽脂手術，但她強調都是靠運動變身，更大方秀出自己的身體變化照，證明好身材都是靠自己努力得來。而當初劈腿的前男友竟然厚臉皮回頭要求復合，說出「我還是最愛你」的這種謊話，她也是霸氣回嗆：「現在是我來挑男人！」認為現在的自己過得更好，也擺脫過去沒有自信的自己。

成日著人字拖?

大奶奶呢.jpg

咁都叫靚我老母重靚啦

圖

我有冇眼花 事業線都有格仔

台灣新聞連事業線都打格仔

好勁

好老實，最後果張肥果邊好睇d， 瘦咗反而好唔好睇

叫你屌呀唔係睇
定係你真識食

個韓妹EX注定食唔到瘦左之後嘅佢
唔分手繼續食肥西,分手減完肥又冇佢份

D女係要俾人飛先會有決心去減肥,真係以為一齊左就唔洗KEEP身型

肥先好睇